[ViuTV睇body]星期一至五2230-2300 Show肌 (2)

【嚴選優質鮮肉！操肌特訓班🏋‍♂🏋‍♀】
全新節目《Show肌》帶你探索肌肉奧秘 ！
正常人體一般有六百幾條骨骼肌，
無論你洗手、搓手定戴口罩，其實都用緊身體嘅肌肉！
想了解你嘅肌肉，令佢哋更靚更健康？
想解決一直以嚟嘅肌肉痛症問題？
4月27日起，逢星期一至五晚上10點半，留意《Show肌》啦！
有陳奐仁（Hanjin）、莊端兒（Xenia）、陳安立（Brian）、蔡寶欣（Pony）同徐浩昌（肥腸）陪大家一齊操肌！每集仲有肌肉達人傳授獨門操肌法，臀部、前腹、側腹、小腿、胸部、背部......帶你360度全方位體驗肌肉力量！💪💪💪
《#Show肌》4月27日起 逢星期一至五 晚上10:30
#FitnessFirstHK 陳奐仁 Hanjin Tan Xenia Chong 莊端兒 Brian 陳安立 肥面龐妮 PonyChoi 肥腸

前post

lm

負磅好重

brain

有腳睇

點相今日最後一集show hand

Lm

冇得再睇小占

brian著緊特步？

教練做乜係咁讚肥腸

就決定係你啦，pony

Brain 口水

Chris

港大？

呢條女好正

yes

好摟屌喎

我都係要 brain

ptgf?

對腳幾正

屌吖
Main build 只係得波鞋婆仔鞋㗎咋

好撚正呀吊

brain 去咗邊

又有得J腳

我幫你按下腳啦

端兒條腿一路 fing 對波就一路 un

ptgf

尋日《點相》 話：唔願接受新事物，覺得要白馬王子級數先拍得拖

又reflection

活學活用

又來...
好hard sell
我只係睇左三集都覺得好hard sell

Reflection

下集有傳說中既後生跑第一

有無跟住跳健康舞

我知 50年前吖嘛

個教練我記得之前係fb見佢屌過林鄭 有無人有印象

Viutv玩命之作黎
lm比政府gg

btw 呢個教練幾過癮 有出啲痴線做運動片

個教練好似係屌林鄭嗰個。

係呢段啦
viu tv真勇敢

cls ,viutv 搵手足出鏡😂
全面屌打cctvb

cctvb
viutv

冇

個教練話政府：佢自己都唔知自己講尻左啲咩

其實viutv係咪因為依條片先搵佢😂
係就...........

brain 呻吟

冇人睇

莊端兒裙底

閃得太快睇唔切

幪面超人

漏奶咩撚關係

交個post俾你丁Brian啫

係咪睇緊 為何深夜總是餓

電單車

泰文超人

我都係
唯有等cap圖

石油氣佬爭咁飛煙喎

Brain

Egg shit egg shit egg shit

屌你老母泰國幪面超人

黃金寶踩爛咗
唔賠錢俾人整？

生啤

屌你啲 bgm

生啤做愛

我究竟睇緊啲乜撚嘢

睇咸片做 gym
會唔會爆血管??

反而覺得睇悲傷片會激昂啲

肥腸唔差wor

聽音樂跑步係堅正
睇片就算了

求生啤av link

聽我

Sor
大量日本熱血音樂成條playlist

Pony瘋狂挑逗我

撳唔切掣

Yumiko

Yumiko Yumiko

嘩做乜北極又有隻 生啤

Smooth Criminal

玉米高

又 panasonic

頭先生啤同咩做愛

sound bear

自攻自受

屌你迷你倉個廣告啲聲閪到

ViuTV0001 同 ViuTV0002 做愛

肥腸啲腓腸好撚勁

brain 條短褲

佢啲同類

好似無慘

肥腸個肚腩會反彈！

立立

Emma lam

瑜珈老師

Emma Lam真係好撚正

想做肥腸

屌好gay

SO GAY

係咪灰

想做肥腸！！！！！！！！！！！！！！！！

龍你個友

賽跑冠軍

屌日日中學都係行樓梯上課室㗎啦

屌

好肌

後生幾靚仔

個師傅咁風趣

兩師徒都有得gay

後生都幾 fit

菊花開好了

好撚搞笑

能成為密友大概總帶著愛

好正呀佢部菲林機

好想游水呀！！！！！！！！！！！

幾幽默喎師傅

得佢一個

嗰師傅咁撚搞笑

我都想食拖鞋飯

我好耐無游

屌我住山上面
日日行上行落算唔算 #haha#dg

我結婚相就係搵林師傅影
影得好好

兩吓深蹲就腳軟

咁快完
又跳 reflection

端兒真係 keep 得好好

我驚落左水上唔返來

Cut左跳舞啦

小薯茄？

Brain短褲仔

屌你老味阿 J

咁癲

This is my reflection

今集有小薯茄

做咩突然出個 condom

係咪冇咗特約

佢哋瘋狂同viu tv合作
又同mirror拍嘢

嘩端兒露出胸部

寵物小精靈

咁都玩到

烏龍波

想睇端兒玩

陳奐仁其實係咪台灣人

成日都唔記得henjin響到

brain :

痴撚線

坡佬

屈機

屌乜料

肥腸隻腳咁幼

幼過粉筆

冇特別練的話都唔出奇

哇屌

哇

d後製好撚好笑

嘩呢啲人搭巴士一定唔會仆街

條撚都比佢夾斷

屌我覺得好似燒豬

諗起東方昇之前學pole dance

兩包 thx

咁撚勁

幾時會有一集講括約肌

傳說中嘅奪命鉸剪腳
凌空飛起一夾就夾爆你個頭

哇 條撚都比佢夾爆

監獄醫生

25kg都無事

我見到羅以載丫

打j

後面有連儂牆

又幾好笑

大隻仔好正

呢個節目都幾有心思

小薯茄

屌，一諗到聽日返工有機會見到同事咁做都未定

薯茄

小豬光速屌西舞用咩肌

比人當返緊工打J

大軍

麗英 仁富

呀冰好正..

阿冰

呢班咩人嚟??

牙冰！！！！！！

童童

麗英

富哥你令我好失望

齊陰長髮白外套係邊位

有冇睇 J英叻 lab 大家拉筋

童童好撚正

咁樣叫法

牙冰

小薯茄都唔識

叫到好似扑嘢咁

生仔咁

有幾多人以前做體適能
高中時已經只係做到十幾

扑野都係腿張開

咪就係去片

仲有吳女士老公

個位數

想學
我自己試過幾次都唔得

春冰

有試過掂唔到板，hi邊

其實咁樣拉唔係好姿勢，最好訓低拉，可以確保條腰直

好掛住佢哋

朋友

南宮珉bb

試過板都唔到

咁大個人都未見過一個廣告係咁爆咪

我真名叫吳春冰！

幾時拍2同番外

大軍好能正

屌又係亞視大媽

一樣
最勁試過11

高 ling 塊面成個波咁

條女好正

程人富打跆拳

跆拳道個地板斜架

佢地好on9 好好笑

究竟係到做乜鳩

即有

就講就出

牙丁jm9..

21都話差…

紮邊條女咩名

麗英咁勁

仲有，有睇 ViuTV 神劇《教束》的話，已經識程仁富同麗英啦
（不過的確應該出返caption 介紹返）

軟J

中學果時成日覺得阿j係gay

屌我成日都以為阿 J 係 gay

底褲爛咗

睇阿冰拉筯令人覺得好輕鬆

阿冰～～～～～～～～～～～～～～

而家無咁似

btw佢做咩肥到唔同晒樣

其實個人腳長的話都係好易掂唔到板
筋真係越大越硬

我愛阿冰

阿J太多廢話
又唔好笑

比主持笑腳短笑4

我對腳勁長 有 41 吋

邊緣人feel

生咗生啤出嚟

屌又做 reflection ?

生隻畀我唔該

唔識度
咁巴打咪好高

生左

清水健

有啲似李弱

隻生啤

fu dragon

做咩著三角泳褲出街？

邊忽似清水健？

Fu Dragon

一地都係西瓜

黃耀富又嚟

射爆你

夾西瓜

淫娃拍青瓜

痴撚線節目

不要玩食物

屌你Hanjin用手嘅

好耐冇見Fu Dragon

啲西瓜點算

咁浪費

點解唔用氣球

屌你老未條腳

如果女人練呢個位，男人奶西戈陣咪夾爆頭

牙冰！

氣球係人都得啦😂

晚晚都做

陳奐仁偏幫喎

屌你又跳 reflection

教練都叫跳Reflection

點解今集無pony

睇到好想郁

睇住阿冰頂住先

睇Reflection算唔算

想睇Brian 跳reflection
但點解呢個係健身操

睇麗英

其實莊端兒扮後生都幾核突

你啱 佢都有 38 㗎喇
同隔離台搵三十四十歲扮後生一樣

俾啲掙扎

可唔可以介紹吓Reflection係mirror嘅歌呀
或者credit寫返片尾曲啦

成段都俾端兒拉住對眼

Bye Bye Bye Bye Bye Bye Bye Bye

奪命較剪腳

一陣又要睇條亞視大媽

但係佢都幾得喎

因為真係郁吓 唔係跳舞

好想一齊跳reflection

睇完都覺得佢啲肌肉硬

心冤

幾正喎

即刻熄咗live

勁過清水健

又有小劇場

毒撚Brian

brain 戴眼鏡好可愛！！！！！！！！！！！！！！！！！

寶欣

寫俾寶欣

手震

之前唔係有 sponsor 㗎咩

今集齋聽唔睇 做下 twitter/TVB戰綫/hea 下先

好想奶

指功？加藤鷹？

23號芳姐

奶佢腹肌奶佢對波

cls
按摩阿姐女友視覺？？？

手足！！

肥腸串到

Pony就咁都鍊唔爆

肥腸

有冇人知呢套完左做咩

對面無力一鬆咪插撚死

好危險，一陣鬆手隻叉咪

睇呢節目根本就係溫習緊anatomy
如果唔係有Brian都未必會睇

肥腸呢個look

exact7ly

EMMA

呢套成日搵靚女上嚟做嘉賓

渣波可以降血壓

bb

Brain 好正

呢個老母正撚到

咁早完

聽日老鼠仔

個老母叫咩名

似似見到莊端兒跳舞個表情好入戲

好似叫 kimi

reflection型到

扮姜B

好正

Jeremy 要睇

一開波見到Reflection MV
之後插播

你已經丁到痴咗線

大隻到

jm9

我真係唔識欣賞呢位仁兄嘅身型
佢中間有一張相鋼條啲反而順眼好多

幾正喎條仔

城門河係好多街頭健身

都係我 brain 最正

btw 大家仲喺打天下 post

特別的叫聲

條手臂正到

係喎

通常玩開健身就會想不斷大隻

係唔玩個d先會講唔想太大隻

啊～～～～～～～～～～～～

可惜我老豆話你做嘢有傷風化(雖然我都覺得好尷尬)
我睇唔撚到電視，要係電話睇重播，冇得同你地即時討論

謎之嬌喘聲

我係跑步跑到尾時先嗌

屌我都想做尖
但係得自己一條友好老尷
都係游水算

叫我

pony

dead air

brain !!!!!!!!!!!!!

我做Gym係一粒聲都唔會出

屌你之後肯定大把人嗌

人在遠方 蟬沒有和唱

動畫定理之一
叫得更大聲者贏

小粉紅戰士Pony

叫肥腸縮翻入個西度

我學拯溺都要拉繩

肥腸塊面咁大含住奶嘴好搞笑

嘩屌原來冇轆

係
拋繩超級煩

先生唔使驚！！！！！！！！！！！！！

Miss咗
請問有冇人知佢叫咩名

屌有聲

點解 Brain 咁少胳肋底毛

有咩唔好

多先正

zero

打座練肌

brain 紅色衫

屌你老母又係條亞視大媽

又有 ak

唔准同我爭！

對波

屌又有 panasonic

我…

屌你老母呢啲粗重嘢等我嚟！！！！！！

Foodpanda橡膠穎廣告召喚

誓言化作煙雲字

嘩屌要洗眼

我都有 88 肉

胭脂扣

好澎湃嘅拜拜肉

又有 chantale 同沙律

之前都有手臂拜拜肉 練左成幾個月先好

震滕滕

Ansons穀物棒有電視廣告
應該落埋打天下時段啦

屌點解唔見咗 brain 㗎

其實有得撈應該要調嚟十點半
蘇肌調去十一點

Brian冇拜拜肉

集集請啲女上嚟都幾正
咩料呀

好靚仔
Ig@keung_0

頭先街頭健身嗰個？

brain 呢！！！！！！！！！！！！！！

POPEYE

又跳

又 reflection

到底有冇人真係會跟住跳

咁樣當跳咗

老母。。。

brain 除衫

Brian

好Cute

Brian個身材真係好靚

叫佢地跟連豬隻舞步跳

征服我吧

我都覺得
仲要連續幾個都一樣comment
Reflection

佢最後show個胸好正

以為1100一定要

嘩屌今日疫情又有 brain
仲要著 suit

打完天下喇

I love you boyz

我我我我我有胸部

今集有大奶奶睇

我我我我有胸部

過嚟繼續

屌今日疫情又有 brain 著 shit

cls

有得睇 brain 除衫！！！！！！！

big

咸豐年前的歌

仲未有巴打嚟丁Brian

其實hanjin應該間唔中露下囉

道歉時露出胸部是常識吧

三個鐘前已經 j 緊

BGM

練完又唔露

闔家學術常識問答比賽

Pony胸圍幾多吋

闔家問答比賽

brain 可以唔使著返衫

1.2

好爛

34

brain其實一啲都唔大隻...

叫有啲野睇囉

brain 好得意

琴日個街頭健身先係大隻

又有生啤

無哂力

莊端兒

Brian夾胸

佢都要一齊做囉

可摸耳夾我塊面

咁似朱經緯嘅

畀返莊段端宜我

個個都叫大J

大J

副野好勁

大過啲女

荃灣有咩宵夜食

駁唔到

brain好明顯冇練下胸

佢對波震得勁D定D女震得勁D?

有頭髮，你唔係大j!!

求其啦 都好好丁

佢個身咁核突嘅 好多一點點

仲要冇鬚

係咪幫開啲基佬夾腸

屌原來阿姆士唐擺pose有根據

咪係 都係 brain 好

brain 笑得好靚

我屌一嚟就整個猥瑣笑

好快

其實佢胸型無brian咁靚？

打爛咗

係，我覺得

錶都爛

係個樣冇 brain 咁靚

大j好撚勁

今日終於冇亞視大媽

因為無脫水修身

Ranya

晏啲有Ran爺

點解莊端兒好似唔同咗樣咁
好掛住壹鳩大事回顧

左邊條友用手力幫嘅，直手先係用胸肌喎

屌但我要出街食飯 #cry#

佢叫 brain 呀

viu app live

我冇 wife 呀

荃灣有咩好食呀依家

好明顯打曬針

點解 hanjin 唔除衫？？？？？？？/

肥腸唔驚啦 一跌落去有個肚腩護住

有大波妹未

屌個敎練都好似好正

除左我

胸下垂

嚟喇

其實佢要推起既重量應該重過隔離兩位

Xenia

做咩要打格仔

有因間個大波妹個ig未

屌又冇咗 brain 嘅

沒有 沒有 沒有！

仲手踭都飛起晒tim

嘩後面好大隻生啤

屌你xenia正到

咁可以落街食嘢喇

Toto

屌咪撚咁多廢話啦

肥仔波

viu：收視袋袋平安

微乳一定冇下垂問題

sam sam

大奶奶

誠實的鏡頭

做push up漲到

原來係toto

原來yoshi都係DNA出身？

個ass

嘩我體內年齡肯定有50幾

好瘦

而家完勝咗Yoshi

Devil冠軍

好耐冇做過 push up
要做幾多下先夠㗎其實

toto

點解會改名叫ToTo

玩健美預左縮胸

徒手起碼一set做30先練到

點解條腰仲咁多肉?

xenia大定toto大

我都係游水算
幾時先開泳池呀屌你老母

我覺得係 toto

風力測試

戇鳩

都唔算嘅 yoga pant又緊身 點都bit到少少

個肥妹一睇就知下垂喎

吹風吹到凹左落去

想肌肉變大唔應該做咁多下數
8-12下 慢上慢落先會肌肥大

隔籬條肥婆乜水

不要唱了

證明揸起來好有手感

xenia

好撚正

愛大家

要大嘅話唔好多過12下，多過12下開始變練耐力，再多都唔會對增大有好大影響

Reflection - Mirror

30下太多啦
一些做一兩下好啦
太大隻唔好睇

徒手又點同

小拳石！

點解係着波衫

肥腸做緊蝶式？

小米

電競師

好撚想游水呀屌你老母

下集啱我睇喎

Office工好多都啱

嘩屌間工廠齋睇都有少少驚

好轉 post

我跳跳跳跳過了雞汁

講起toto，我聯想到啲嘢…

頭先xenia 跑步嗰幕好似透點

3秒上3秒落你就明

連登竟然咁少人j keung 0

佢正呀 一流

有無人有ff 示範個pt steves tse ig?

企得直真係好重要

我都想溝 brain

第一次睇 條女個妝正過係youtube睇好多

brain 你以後唔使著返衫喇

冇咗 pony 嘅

上山打空手道呀

brian舍背部有個笑臉咁

Osu

Double s

Double S

好勁

勁呀肥腸

係咪有汗黐住咋

肥腸個背

邊個張 staff card

係d肉黎

三萬thx

3萬

viu 打手

3萬 thx

Card slash

屌 brain 好撚正

Fat cheong

我由細到大都好怕肌肉爆曬個種大隻男

好想摸下Brian 個波

陳奐仁同 joyce 扑完嘢又返嚟

Brian 嗰啲最正

蝶式？

可摸耳影多啲 brain

個膠圈啜住

Respect肥腸

唔識游蝶式

以前有學過，但真係好難
游個人四式時完全拖累個速度

死啦咁耐冇游 我驚唔記得點游

雖然話對手先係游水最大的出力部位
但蝶腳要持續地踢又唔變自由腳係好難

其實張敬軒係咪好鍾意扮女人

可唔可以唔好gay

嘩屌

好正
不過肥腸換做第二個就 perfect 池

靚仔先可以係 gay 佬呀

電莖g

小米
有冇華為？

屌又moba

條女打j應該都唔錯

DVA

有冇小米ig

點解有啲覺得似阿平

自己磨

我都好鍾意好似佢咁棟隻腳上櫈，乜好傷㗎咩

Joystick
Chok波禁拳

brain 呀！！！！！！！！

右手同左腳發達咁奇怪既

條女手臂咁粗 肯定成日打丁

小米好似my叔

brain 打咩機
我陪你打

香港好似真係有街霸女選手

打手機驚嘅電競選手

小米幾靚女
真心

幾白滑

搵到

呢d做office工的都應該有用

REFLECTION!!!

-
Mirror - Reflection

點解Brian成日着長袖衫同長褲唔露多啲肉呀(失望)

諗唔到嘢可以拉下背

come and listen to my reflection

點解莊端兒呢件衫著到佢個波咁細

原來有打排球

跳舞兩條女咩名

肥腸好嘔心

brain 今集已經除咗半集衫喇～～～～

一講就著短袖
佢對胸

有冇人有跟住跳？

easy easy

好想收集佢件衫
係咁聞

之前有巴打話佢老母真係跟住跳

死啦我又面盲
係咪左邊係 brain

係

唔准同我爭

原來而家小米喺 twitch 直播緊
一齊睇 show 肌

5分鷹，我屌你老母

又呢張

等你認住佢

好想捉住佢唔比佢著衫，著到咁樣好性感

brain 有冇 mon post
我係奧義巴呀

btw 原來 brain 已經 32

下？

不過keep得幾好
係唔gel頭時頽咗啲

佢話佢讀 U 嗰時畀男同學暗戀過

玉女心經

Brain 以後都唔使著返衫㗎喇

阿Ken又係你呀

btw 演出費

好忙 求完婚就話嚟

想困佢係屋企唔俾佢着衫

屌 brain 真係睇唔出有 32

Brian
我都想同佢練玉女心經

蘿拉

羅拉

俾佢抱起嚟

我又要 上佢屋企

$20就可以睇佢除衫，視姦佢啲肌肉
咁要摸下佢個body收幾多錢

西環碼頭個位幾舒服

我肉償吖

靚左

第一次聽羅拉把聲

端兒唔該除落少少

Brain又除衫
出鏡前一定做咗幾下push-up谷胸肌

好man

陳安立

畀男同學暗戀

好恐怖

又無pony?

屌閪舞

做咩話自己出名快

比人屌嘅姿勢

Brian係flash

Hajin 想推車

基到

係屌人囉

比人屌

有冇gif

想畀 brain 屌

好想比Brian un

出汗好sexy

幫佢奶

覺得Brian 係屌人嘅正評！
比人屌嘅負評！

已經贏咗

brain 直㗎

可摸耳幫肥腸啲肥肉打格仔

肥腸粒lin好細

意淫下啫

屌好想打丁啊

睇返佢三一如三出浴先

Brian粒lin好大
好想啜下

btw 依家每晚七點半 今日疫情 都有得睇 brain
仲要著 suit

又黑

而家暫時係3:2

有冇咁多廣告呀

廣告費平啫

係啡色囉
淺啡色

好想打丁

brain 短袖衫短褲

又有短褲仔Brian

希望肥腸拍完呢套有瘦咗啲啦

件衫又靚
又黑又橙好型

突lin

好襯佢

透氣衫若隱若現好正
一定好大汗好好聞

好冇 brain
可以閂電視

第一款動作唔傷腰咩

下半集仲有冇Brian
冇嘅話我熄電視

阿Ken (裝修）

Sure?

晏啲睇葉師傅

有Brian
但冇除衫

又有喇

頭先就阿Ken(精算師)

屌 brain 好高啊

Brian 柔軟度高，可以解鎖好多動作

咁樣彎低試腰柔軟度？呢個姿勢好似係大忌嚟

諗起小薯茄 J英叻Lab

好想攬佢 又高又大隻
一定好有安全感

Brain 全身都遮晒
淨係露得隻手
好想含着佢隻手啜到佢濕晒

舊野邊度買

REFLECTION

Mirror - Reflection

端兒後面個男仔好似好正

連豬豬

個舊墊 腰 叫乜名，想買

CK同肥腸

脫毒工程，肥腸條女

脫毒

應該係咁上下嘢，叫 back stretcher

你腰痛？

[center]
Brian

我仲諗係咪我認錯

隔離台落廣告駛錢又有反效果，咁梗係係呢度落啦

我都認得

Shit! 上一個fail左

Brian

[/quote]

me too

＃847

搵到
hktvmall有, flexiback

卸膊操

Brain 著 suit

尷尬

Brian著西裝好正

西裝

大頭菜幾多錢

尷尬囉

幾欣賞佢哋每次個opening

冇啦跌晒 琴日最高價叫你嚟賣

賣漏咗600

有 brain 已經值撚晒 :p :p:p

肥腸著老西 好似痩咗咁多

條女嚇撚死

西裝play

好後生

究竟點解呢個文化延續唔到
香港文化承傳真係好垃圾

仲咩唔賣晒佢

星期2/3最高

想玩

幾正喎條女

依家先見到賣漏咗

仲係18歲?

下次睇清楚啲啦 買左好多咩

咁又唔係
相對我認知嗰啲後生啫

係呀 All in身家咁濟
竟然係星期二三最高價

成日覺得玩粵劇好易搞到禿頭

正常嚟講係 星期2/3 之後多數都跌

All in??? 不過炒番一兩個星期 啲錢就好多
唔洗再捉蠍子

做演員要染頭都已經係啦

永遠抓唔到蠍子
星期日再All in過

又話有seeki嘅

應該 part2? 我都等緊佢

除衫

要慢慢行 一步一步咁chok住行

可以唔使著返

Brian 對波

咁都要除衫

淫又唔覆tg垃圾

咁都知長頸鹿…

幾好 可以唔使再著

成日見唔到

象形文字咁

頭暈 但見到 Brian 精神晒

brain 笑得好 charm 呀

象形文字

Pony個腦

擺明鳩估

CLS

都唔似長頸鹿

原來你未好番晒

乜事

根本睇唔到佢哋畫咩 望緊其他嘢

-口-口

Brian身材真係好J

眼鏡Brian i

brain 戴眼鏡！！！！！！！！！！！

Brain 個樣都好丁 :p

淫亂私交？

大家可摸耳 cap 多啲 brain

我想屌Brian 屎眼呀

冇淫亂

Gay

着西裝加眼鏡 再加brain

佢成日纏住我

射落佢啲腹肌上面

著suit真係型好多

戴眼鏡好淫

Ok唔好見絕交

梗係個波啦

排隊

射入屎眼中出都ok

Brian 咁正

鳴...內射Brian

佢練咁耐肌肉係時候派上用場啦

好串

你明明係想俾Brian屌果個

屌完到你
等我玩埋對波先

私淫恩怨

咁結實 應該冇得上下fing
摸住粒lin後入好過

呢度有幾多個痴線佬丁Brian

執二攤

想join?

唔好扮野 你係其中一個

咁我射落佢塊臉度啦

1?

Brian可以呼喚到幾多人出嚟

淫立

啲精由佢啲胸肌到流返落波罅

玩3p

扮1

急不及待很想屌屌了

Np中出
輪住嚟

冇扮

點解公司送水個啲都係呀伯

你算唔算係其中一個

想

很想屌屌

試西裝個個都唔錯

唔話你知

cls 有冇gif圖

大大力插落去
一路揸佢對波一路fing

阿禮

影視台嚟架

咁多肌肉點fing…

一定唔係喇

全港最大同性戀討論區

好有畫面

唔洗兜啦 呢個節目仔>>>>女

我哋係咪騎劫左個post
樓主係咪走咗

上次 double S

今次做番仔仔

Seeki唔介紹就出現

Seeki之前唔係想見肥腸嗰個

脫獨工程嗰個

佢兩個又見面

滿足唔同口味人士需要

脫獨工程

好似係

肥腸見返seeki會諗緊乜

星期日晚有重播

Brian 見到呢個post會唔會嚇親
以後出門口之前帶返個貞操帶

係咪專登㗎

我都想知

Seeki終於見到肥腸真人

樓豬可以暗地J緊